連係香港既香港人林鄭都想你地死曬 滯留武漢嘅所謂香港人？？？

Wfc

果班叫香港人 ？